大家可以一齊禱告

邀請穌哥同Trump開路

屌你老母咩

慳返啖氣啦

無機會啦

係床邊誠心禱告緊